從前那裡有罪惡就有警察出現

現今那裡有警察就有罪惡發生

罪惡之根源
黑警死全家